I大男上堂當眾示愛 女生不知措

受唔受溝呀

如果佢當年冇表白 而家會係幾多歲

女方感動落淚然後拒絕

俾佢屌喇

有冇表白關歲數咩事呀 戇鳩仔

又屌得岩

柒到唔敢睇系列第一位，唔知示愛男抱孫未

我好鐘意你呀，受唔受溝呀？

可能已經痛定思痛
改頭換面 執過晒啲打扮

依家幫MK老泥妹買咗單

屌你老濛

男方對當年溝唔到女感到遺憾
：好撚在當年佢拒絕我姐